Simulated Annealing
-------------------

Disciplina: Sistemas Especialistas

Apresentação sobre o algoritmo Simulated Annealing e um exemplo de
implementação que soluciona o problema do Caixeiro Viajante.

http://en.wikipedia.org/wiki/Simulated_annealing